James Robson：曼聯或與利物浦聯手反對廢除今季英超

武漢肺炎散播令英超被迫禁賽至4月3日，但是各方均擔心在此之後仍未能順利完成球季，故此英超各隊代表將在本週四（19/3）商討善後安排，其中一個選項是廢除（Void）球季，這更獲得韋斯咸表態支持。《London Standard》記者James Robson撰文指，要有14家球會投票支持（超過三分之二）才能通過廢除今個賽季，而各隊的立場均十分微妙。按照James Robson推算，有可能不獲頒冠軍資格的利物浦會反對廢除動議。出乎意料地，曼聯會支持利物浦。原因是如果直接廢除球季，連續兩年缺席歐聯的曼聯有可能被Adidas扣減贊助費用。

英超聯賽本質上由20家會員球隊組成的私人公司，所以任何重大的決議均要有超過三分之二的票數支持。如果直接廢除球季，20支英超球隊均會在復賽後的新賽季參與競逐。James Robson把可能從廢除球季方案得益者，及反對者一一列出。

夠哂反高潮

唔反曼聯了

正常既 每隊只個為自己最大利益著想

腎清
打完電話味

利迷點睇

每隊都係望自己利益

有咩點睇
讀過哲學咪話最理想係20隊都喺veil of ignorance後面做抉擇
現實係冇可能發生

全部閉門賽踢埋佢 應該都問題不大

佢入面個分析，我早兩日都有類似
但佢切入點係如果今季取消，用上季成績計歐聯
咁阿狗就會變支持
李 獌 狼 必定反對
錫 就好難講 佢哋驚唔驚變葉士域治2.0
鏝 車 基本上都冇咩反對理由
後半版更加係 般尼都唔見得有咩原因唔支持

猁得4票鐵票，要拉多兩票，當錫菲聯支持，仲要爭取多一票，唔知邊隊會比票佢呢

護級壓力唔大嘅中游球隊
而且踢多次未必排得高過而家
為轉播收益而選擇唔終止球季

利曼一家親

最大機會係般愛水 同第7唔係差好遠 係有機會踢歐霸 如果佢地想踢的話

香港要贏 利狗要輸

不過個排名唔會真係差好多錢，佢哋應該棄權居多

如果要2/3通過
棄權同反對都冇分別？

般尼就一定唔會想踢，佢哋之前入過去秒出局仲搞到差D降班
水就唔覺得佢有咁嘅野心 但都有得傾下嘅
愛就一定想爭歐戰嘅 但唔打歐霸換猁冇冠 睇佢哋點諗啦

冇總之要有14隊支持先得

呢個真係睇佢個board點計
有d公司計棄權票=計少你一個，咁2/3門檻咪低咗
有d公司數贊成票，咁咪冇分別
睇英超點計囉

我見加歷查告別賽係利對愛
我諗佢地世仇感冇咁強？

大撚鑊曼迷好尷尬

曼迷點算

叫連登獌狗情何以堪？

連登曼迷唔計

阿都有機會反對
鏝上訴緊 未必會咁快有結果 可以下年暫緩 真係要罰 就後兩個賽季

平衡商業同安全上
閉門作賽模式係比較可行

無人話過今季完左之後
病毒就會停
boris johnson的所謂自然抗疫模式
就已經係最壞打算

隨時要學二戰咁 足足停幾年
但係商業上無可行性

相關產業鏈，轉播費損失係天文數字

今季因為病毒停
出年爆過 出年又要停?

如果停既話使唔使降班 列斯有冇得升

依家有球員都瀨咗嘢 大家啲汗水互相碰撞 更衣室入面再互相感染 返屋企攬下屋企人英國冚家剷了

應該有得升
但又會牽涉有效球季問題

依家風向係英超無人降班
英冠頭2/頭3升班

下年22/23隊英超 踢 42場/44場
取消聯賽盃
加開週中快車

但都會牽涉利益分配
英超轉播費 每一隊會分少左

點會有得升 下季踢23隊

柒到俾人扣贊助

下季降5隊咪得

係 除非強制d球員住指定宿舍 隔離14日
一路都唔可以走 冇得返屋企 咁就得

取消聯賽盃/英超唔踢就得

pro club咪得

英超賽會不如同BJ傾啦
問題已經係英國防疫政策 由得個疫症爆發
就算之後賽季閉門作賽 班球員都會有感染風險
除非確保佢哋唔會同身邊朋友接觸
一陣踢一，兩場又有球員感染又停真係攞嚟玩

曼聯高層為咗錢企係利物浦果邊嘅話
曼聯迷肯定暴動將個老闆雞姦

阿仙奴都有機投反對票

under veil of ignorance 應該冇人想降班
今個season 一定void

唔係嘛
猁獌聯手
咁世界末硬日

頭2/3升班 咁點解英超尾3隊又唔洗降？
點解英冠4-6同3分差唔大又冇份
呢d有排嘈

所以最大爭議都係點決定3隊降班

其實呢個邏輯都on撚鳩
掉返轉講都有得鳩噏下
利頹撚咗幾十年
香港就溫水煮蛙咗咁撚多年
係利好啲嘅呢幾年，香港先有啲人開始政治醒覺
今年利就嚟拎冠，就開始有中美貿易戰，甚至整單可能會導致支爆嘅武肺

照咁講我可唔可以話所有反利係維穩5毛，淨係想維持中共慢慢蠶食香港嘅現狀?

呢啲野鳩噏唔緊要，都要諗下合唔合邏輯先啦

利狗要贏 香港要幾輸 咁得未

曼：you'll never walk alone

其實我建議如果你連基本邏輯都搞唔好
就唔好諗住出嚟串人啦

夜喇，唔好諗住停課就唔駛瞓先得ga

曼上市公司黎嫁

唔為錢點同股東交代

其實比冠猁無太大爭議
係主要嘈邊四隊有得踢歐聯

應該問有邊隊會支持
入場收入+贊助個到好撚多錢

曼聯啲高層就算係咪企利果邊都想姦咗佢